廁所抽氣扇問題

抽幾耐廁所入面會變真空

樓主係咪係廁所太耐抽到個腦變真空